有冇人搵得返早兩年一個譚仔阿姐口音既風水師片段

我記得單嘢係起2020年尾嘅時候，網民搵得返一個譚仔阿姐口音嘅大陸風水師，喺2019年已經講中晒香港起2020年會經歷嘅事，包括全球疫情等等，好似又講得中香港啲高官會俾人制裁咁

想follow下個神婆今年講乜

大陸口音只有七師傅

堅定流呀

係咪叫權朗

搵到了謝謝